搞能錯 美斯打假波

罰球都唔入..

你要先幫佢領先兩球佢先會入